帶豬咀出境

一早買左機票，黎緊仲有機會去日本，咁就想帶豬咀出境，而家日本都多人中，去到成個trip 都用得，但會擔心係機場俾狗逗，大家點睇

下星期飛東京 都諗住帶

落機先用？

仲去trip

[日本]新政策於2月14日開始實施，如飛機或船上發現明顯感染者，同機或同船的乘客不能入境，並於醫療機關直到取得有關檢查結果。

[即時]日本東京計程車司機確診武漢肺炎 曾載陸客往返機場市區。

係機場外唔知啦，但入到機場無事。
利申:日日帶返機場

thanks

連坐法，都岩的安全d....
所以咪帶豬咀，忍痛唔去係香港又home office 到好悶

去到都會盡快出郊外，home office好悶

日本神奈川老人中武漢肺炎死亡
開開心心去埋最後一程

除左去日本果日戴左
其他日子都無戴

日本個個白色，自己戴住個藍 綠色 驚死無人知你係外國人

今日係加拿大過境上機戴左咀冇事🤡